[估計] 林鄭：醫護罷工只佔少數，大部分都盡忠職守

我估佢遲早咁講
反正之前類似情況，佢都係咁講，只不過唔係醫護界

但次次咁講都燈

4000人都話少數

少數，但已經足夠令其他人做到嘔

就算成功三罷 都要留意執行方式

勞工法例

僱員在以下情況，亦可以即時終止僱傭合約，而無須預先通知或給予代通
知金：
1. 合理地恐懼身體會受到暴力或疾病的危害；
2. 受僱主苛待；或
3. 已為僱主連續工作不少於 5 年，而經註冊醫生或註冊中醫發出指定
的證明書，證明永久不適合擔任現時的工作（請參閱第十一章）。

到時政府就會搬龍門 話呢個恐懼係唔合理

弦外之音係話罷工啲人唔盡忠職守

合唔合理由法庭來定。
一般巿民恐懼武漢肺炎是事實。